Русский перевод Quarchodron RP 
Оригинал: http://gothic-online.com.pl/forum/showthread.php?tid=2574

Тут есть:
~ Мобы e.g Anvil.
~ Спавнер травы
~ World Builder (/wb test)
~ Классовая система(как я понял, на одну фракцию)
~ Сохранение инвентаря/игрока
~ Много GUI меню
~ Система торговли
~ РП Командыы
~ Новая админ панель для команд админа/модера/лидера
~ Система крафта
~ НПС и диалоги
~ Рыбалка

Для админ команд: /admin admin

Не работает herb spawner(спавнер травы). Если кто починит - отправьте Pull Request

Можете попробовать запилить РП сервер с этим.